屌你老母雲加 你喺度做緊乜撚野

阿狗最撚廢就係破密集同高空波
膠著嗰陣基奧特就係plan b
亦都成功救過阿狗好多次

你而家賣基奧特
同向住全英超19隊大嗌「我地死都唔玩高波嫁喇，冇plan b嫁喇，你地唔撚使驚」有咩分別
西布朗嗰d真係以後都唔撚驚你

一個聽教聽話 任勞任怨 有職業操守
一個髮型大過天 絕世麻煩友 搞事搞到隊隊都怕撚左佢唔敢買佢
真係得阿仙奴先咁閪on9走去送錢幫人哽左件垃圾

痴撚線
放撚左唯一一個正宗防中 唔補
一季放三隻翼 唔補
但半年前先60m買完拿卡錫迪 而家走去60m買多個中鋒

基奧特先係擁有阿仙奴缺乏既元素嗰個
唔係奧巴美揚

屌你老母係咪想攬住阿狗同你一鑊熟
屌你老母臭閪

手足

呢度個個一樣咁諗

btw 中堅防中先係急需

屌我見班阿迷J奧巴美揚J到出撚哂血咁

佢把握力好撚廢呀J乜鳩呀

中堅? 有賀丁張伯斯夠啦
防中? 你見我賣高基連就知有Xhaka已可一個打哂

- Arsene Wenger

話差個防中都講左十年啦

我指大家都想屌佢老母

睇下conversion stat
同埋已經講左放基佬喇咩？
利申反雲

賣左豬sir咩

住烏

雲加 : 沙加已在陣中

雲加做嘢使唔使你教啊

彈彈波

依樣真係講左好多年
好多時都係青訓頂
法明尼>桑治>高基連
跟住又唔知到邊個

就算唔賣，基佬都想走啦，一世後備planb，拿卡係佢世界盃正選對手，又有基沙文，為世界盃仲點可能留係度

家陣基佬最驚入唔到世盃名單

最後一屆世界盃了

豬SIR

同當年賣雲佩斯+song一樣
最傷唔係賣山齊士係賣左99連

睇基佬
羊拿卡黎左 我基真係唔洗旨意出
唔通要佢成世後備
要走我都支持佢走

黑b先係plan b

不嬲永遠支持雲加，但係一定唔可以賣基佬
你見車想搵個高大前鋒都搵唔到就知點解

plan b 黑B娛賓

你幾時睇過雲爺爺有 plan B ??

雲加：judge me in May

B for 黑b

基佬不知幾好用
做到好多一般前鋒做唔到既野

佢二傳幾好
上季保雲杯都係靠佢落底傳比藍屍
今季年頭對李城絕殺
雲加真係愈大愈撚懞

爺爺當年不敗奪冠你出世未呀？爺爺做野唔駛你教

覺得基奧特先係髮型大過天嗰個

個死老野幾時有plan b?

99lin比老野搞撚到四不像咁

雲SIR教波唔使你教

講真樓主講得好啱 班阿迷J奧巴美揚我真係笑出聲

個陣買簡迪又爭輸比車仔 其實領隊魅力問題

比雲加買到咪又係變殺卡2.0

雲加追xhaka 放棄左kante

第一日睇雲加咩

青訓?

根本殺卡就係廢，四不像咁

人地要多D上陣機會
夏天個陣已經想走

big6嚟講干地都算最無吸引力，擺明係爺爺自己唔要kante

一個髮型大過天 絕世麻煩友 搞事搞到隊隊都怕撚左佢唔敢買佢

呢個係講緊邊個？

希望xhaka打番起

有無link

爺爺唔撚洗你教

有雲加係度都幾難.